# Equipo Game Of Dev

En esta sección se encontrara los miembros del equipo que pertenecen o pertenecieron e hicieron parte de todo esto.

### @sebas

### @lexis

### @hector

### @philipretl

### @michelle

Los demas.

Construyendo....